今期男神-原居民

呢個四眼佬我j 左好撚多次， 真係好正。 唔知佢係咪尚在人世？ 如果係好撚想認佢做乾爹

條片應該70年代，睇個樣當時三十幾歲，未死依家有70幾歲。不過咁腐化生活，唔死都周身病痛架喇

條片86 年呀。 條友未死應該60 左右

果代做圍村仔真係正， 唉

仲係到不知幾風光